[
    {
        "info": "https:\/\/sozialministerium.baden-wuerttemberg.de\/de\/gesundheit-pflege\/gesundheitsschutz\/infektionsschutz-hygiene\/informationen-zu-coronavirus\/",
        "state": "Baden-W\u00fcrttemberg",
        "code": "BW",
        "authority": "Ministerium f\u00fcr Soziales und Integration Baden-W\u00fcrttemberg",
        "cases": [
            {
                "comment": "Fallzahlen gesamt und Landkreise als Graphik\/Excel Datei",
                "url": "https:\/\/sozialministerium.baden-wuerttemberg.de\/de\/gesundheit-pflege\/gesundheitsschutz\/infektionsschutz-hygiene\/informationen-zu-coronavirus\/"
            }
        ]
    },
    {
        "info": "https:\/\/www.lgl.bayern.de\/gesundheit\/infektionsschutz\/infektionskrankheiten_a_z\/coronavirus\/covid_uebersicht.htm",
        "state": "Bayern",
        "code": "BY",
        "authority": "Bayerisches Landesamt f\u00fcr Gesundheit und Lebensmittelsicherheit",
        "cases": [
            {
                "comment": "Karte, Tabellen nach Landkreis und Regierungsbezirk (einmal t\u00e4glich geupdatet)",
                "url": "https:\/\/www.lgl.bayern.de\/gesundheit\/infektionsschutz\/infektionskrankheiten_a_z\/coronavirus\/karte_coronavirus\/index.htm"
            },
            {
                "comment": "Pressemitteilungen",
                "url": "https:\/\/www.stmgp.bayern.de\/ministerium\/presse\/pressemitteilungen\/"
            }
        ]
    },
    {
        "info": "https:\/\/www.berlin.de\/sen\/gesundheit\/themen\/gesundheitsschutz-und-umwelt\/infektionsschutz\/coronavirus\/",
        "state": "Berlin",
        "code": "BE",
        "authority": "Senatsverwaltung f\u00fcr Gesundheit, Pflege und Gleichstellung",
        "cases": []
    },
    {
        "info": "https:\/\/msgiv.brandenburg.de\/msgiv\/de\/start\/themen\/gesundheit\/oeffentlicher-gesundheitsdienst\/informationen-zum-neuartigen-coronavirus\/",
        "state": "Brandenburg",
        "code": "BB",
        "authority": "Ministerium f\u00fcr Soziales, Gesundheit, Integration und Verbraucherschutz",
        "cases": [
            {
                "comment": "Pressemitteilungen am Ende der Seite",
                "url": "https:\/\/msgiv.brandenburg.de\/msgiv\/de\/start\/themen\/gesundheit\/oeffentlicher-gesundheitsdienst\/informationen-zum-neuartigen-coronavirus\/"
            }
        ]
    },
    {
        "info": "https:\/\/www.bremen.de\/corona",
        "state": "Bremen",
        "code": "HB",
        "authority": null,
        "cases": []
    },
    {
        "info": "https:\/\/www.hamburg.de\/coronavirus\/13429836\/informationen\/",
        "state": "Hamburg",
        "code": "HH",
        "authority": "Beh\u00f6rde f\u00fcr Gesundheit und Verbraucherschutz",
        "cases": [
            {
                "comment": "Pressemitteilungen",
                "url": "https:\/\/www.hamburg.de\/bgv\/pressemeldungen\/"
            }
        ]
    },
    {
        "info": "https:\/\/soziales.hessen.de\/gesundheit\/infektionsschutz\/coronavirus-sars-cov-2",
        "state": "Hessen",
        "code": "HE",
        "authority": "Hessisches Ministerium f\u00fcr Soziales und Integration",
        "cases": [
            {
                "comment": "HTML Tabelle nach Landkreis\/Stadt",
                "url": "https:\/\/soziales.hessen.de\/gesundheit\/infektionsschutz\/coronavirus-sars-cov-2\/taegliche-uebersicht-der-bestaetigten-sars-cov-2-faelle-hessen"
            }
        ]
    },
    {
        "info": "https:\/\/www.regierung-mv.de\/Landesregierung\/wm\/Aktuelles--Blickpunkte\/Wichtige-Informationen-zum-Corona%E2%80%93Virus",
        "state": "Mecklenburg-Vorpommern",
        "code": "MV",
        "authority": "Ministerium f\u00fcr Wirtschaft, Arbeit und Gesundheit",
        "cases": [
            {
                "comment": "Pressemitteilungen",
                "url": "https:\/\/www.regierung-mv.de\/Landesregierung\/wm\/Aktuell\/?sa.pressemitteilungen.area=11&sa.month=alle&sa.query=Corona&sa.year=alle&search_filter_submit="
            }
        ]
    },
    {
        "info": "https:\/\/www.niedersachsen.de\/Coronavirus",
        "state": "Niedersachsen",
        "code": "NI",
        "authority": "Land Niedersachsen, vertreten durch die Nieders\u00e4chsische Staatskanzlei",
        "cases": [
            {
                "comment": "Fallzahlen je Landkreis in der Seitenspalte, je Landkreis",
                "url": "https:\/\/www.niedersachsen.de\/Coronavirus"
            }
        ]
    },
    {
        "info": "https:\/\/www.mags.nrw\/coronavirus",
        "state": "Nordrhein-Westfalen",
        "code": "NW",
        "authority": "Ministerium f\u00fcr Arbeit, Gesundheit und Soziales des Landes Nordrhein-Westfalen",
        "cases": []
    },
    {
        "info": "https:\/\/msagd.rlp.de\/de\/unsere-themen\/gesundheit-und-pflege\/gesundheitliche-versorgung\/oeffentlicher-gesundheitsdienst-hygiene-und-infektionsschutz\/infektionsschutz\/informationen-zum-coronavirus-sars-cov-2\/",
        "state": "Rheinland-Pfalz",
        "code": "RP",
        "authority": "Ministerium f\u00fcr Soziales, Arbeit, Gesundheit und Demografie",
        "cases": [
            {
                "comment": "Fallzahlen auf der Seite nach Landkreis\/Stadt in Tabelle",
                "url": "https:\/\/msagd.rlp.de\/de\/unsere-themen\/gesundheit-und-pflege\/gesundheitliche-versorgung\/oeffentlicher-gesundheitsdienst-hygiene-und-infektionsschutz\/infektionsschutz\/informationen-zum-coronavirus-sars-cov-2\/"
            }
        ]
    },
    {
        "info": "https:\/\/www.saarland.de\/corona.htm",
        "state": "Saarland",
        "code": "SL",
        "authority": "Ministerium f\u00fcr Soziales, Gesundheit, Frauen und Familie",
        "cases": [
            {
                "comment": "chronologisch, Teilweise mit Ortsbezug",
                "url": "https:\/\/www.saarland.de\/253741.htm"
            }
        ]
    },
    {
        "info": "https:\/\/www.sms.sachsen.de\/coronavirus.html",
        "state": "Sachsen",
        "code": "SN",
        "authority": "Staatsministerium f\u00fcr Soziales und Gesellschaftlichen Zusammenhalt",
        "cases": [
            {
                "comment": "Fallzahlen nach Landkreis \/ Kreisfreie Stadt als Tabelle",
                "url": "https:\/\/www.sms.sachsen.de\/coronavirus.html"
            }
        ]
    },
    {
        "info": "https:\/\/verbraucherschutz.sachsen-anhalt.de\/hygiene\/infektionsschutz\/infektionskrankheiten\/coronavirus\/",
        "state": "Sachsen-Anhalt",
        "code": "ST",
        "authority": "Landesamt f\u00fcr Verbraucherschutz",
        "cases": [
            {
                "comment": "Fallzahlen als Tabelle auf der Seite",
                "url": "https:\/\/verbraucherschutz.sachsen-anhalt.de\/hygiene\/infektionsschutz\/infektionskrankheiten\/coronavirus\/"
            }
        ]
    },
    {
        "info": "https:\/\/www.schleswig-holstein.de\/DE\/Landesregierung\/VIII\/_startseite\/Artikel_2020\/I\/200227_coronavirus.html",
        "state": "Schleswig-Holstein",
        "code": "SH",
        "authority": "Ministerium f\u00fcr Soziales, Gesundheit, Jugend, Familie und Senioren",
        "cases": []
    },
    {
        "info": "https:\/\/www.tmasgff.de\/covid-19",
        "state": "Th\u00fcringen",
        "code": "TH",
        "authority": "Ministerium f\u00fcr Arbeit, Soziales, Gesundheit, Frauen und Familie",
        "cases": [
            {
                "comment": "Fallzahlen als verlinkte Artikel im Accordion auf der Seite. Scheint aber nicht aktuell zu sein",
                "url": "https:\/\/www.tmasgff.de\/covid-19"
            }
        ]
    }
]